香港醫護罷工真係走得太前

有冇講明大爆發會返去工作崗位

起底
五毛ac
拉

樓主係5毛嚟